屌你mavel dc成日鬥

幾時拍返套marvel vs dc電影??

Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥 Fc鬥

等迪士尼吞咗華納同DC